［緊急］眾籌 69 612 616 相片大集合 一人一相

各位巴/絲

眾籌頭版廣告POST己經有

而我地依家可以做既係 提供相片去比文宣組使用
相最好係列明出處 (邊個影,邊到搵到)
希望可以拎到版權去使用係我地眾籌既頭版廣告 因為一張相能夠吸引到讀者既興趣 先可以令佢地想了解更多 比所有人知道香港發生緊咩事

推

(Vincent Yu/The Associated Press)

(余俊亮攝,HK01）

如果係自己既相都可以放出黎架 大家一齊集思啦

推推推

(攝影陳朗熹（香港特約攝影記者）吳逸驊,報導者 The Reporter)

震撼啲好

一人一相 有冇人有好多相BACKUP到架

Push

有冇人搵到 香港媽媽反送中 果張原圖啊

一人一相啊 大家

真正暴徒

小弟劣作, 睇下有冇啱用
21-06-2019警總

16-06-2019反送中

唔啱唔好插咁大力

有個小建議比大家 張相最好係非標語類 希望其他人一睇就明

多謝 呢位巴打 介唔介意 我引用幾張POST 出黎呢個POST到 方便大家睇

當然可以 請隨便用

明報攝記

Pushhh

唔識點download 巴打自薦幾張吧

N隻狗用水槍射黃雨衣義士個張？

sorry 其實我影唔到啲好衝擊性嘅相

所以推薦唔到

個男人保護隔離嗰個 好man好勇

Can’t find the credit

推~~~

(Reddit)

呢張真係好癲

黃雨衣張相唔太好
我明大家都想借呢個機會表達對烈士既尊敬

但畢竟外地人唔會知黃雨衣係邊個 好難明白

反而我覺得要一d好大雞蛋與高牆對比既相
肢體碰撞既相會更加eye catching
咁先顯得出港共警狗既黑暗醜惡

睇睇下想喊

防暴警察 嚇死遊客

嘩屌 喊左

上面張相其實冇confirm係咪烈士
Btw我認同你後面所講

呢張相都有好大對比啊 一人獨力對抗對邊成班黑警 雖然黃色兩衣既意義 對於外國人黎講未必明白 但呢張相都好有雞蛋與高牆個種感覺

黑警死全家

尊重原攝者

(譚志榮, 明周)
[